## 前言

- 这是一款学习Flutter时写的WanAndroid客户端应用，仅供练习。
- [项目地址](https://github.com/FOnlyJack/flutter_demo)，如果本项目对于你学习Flutter可帮上忙的话，谢谢start一下哦

##  APP下载

- Android扫描下方二维码下载

  ![](screenshot/01.png)

- 暂不支持IOS版本下载，暂时没做IOS兼容。

## 功能介绍

#### V1.0版本

- 项目首页、体系、公众号、导航、项目、我的等各个页面。
- 主要的功能有首页轮播图，首页列表点击回到顶部，流式布局，视频背景形式的登录。
- TabBar使用，首页顶部自定义弧形背景，图片的缓存，夜间模式切换，上下拉刷新加载更多。
- 网络请求使用dio，暂时没有封装网络请求和其他的逻辑。

## 我的主页
 - [掘金](https://juejin.im/user/5874fedd128fe10058366155)
## 应用截图

| <img src="/screenshot/02.png" width="280" alt="首页"/> | <img src="/screenshot/03.png" width="280" alt="搜索"/> | <img src="/screenshot/04.png" width="280" alt="搜索详情页"/> |
| :--: | :--: | :--: |
| 首页 | 搜索 | 搜索详情页 |

| <img src="/screenshot/05.png" width="280" height="498" alt="常用网站"/> | <img src="/screenshot/06.png" width="280" height="498" alt="体系"/> | <img src="/screenshot/07.png" width="280" height="498" alt="公众号"/> |
| :--: | :--: | :--: |
| 常用网站 | 体系 | 公众号 |

| <img src="/screenshot/08.png" width="280" height="498" alt="导航"/> | <img src="/screenshot/09.png" width="280" height="498" alt="项目"/> | <img src="/screenshot/10.png" width="280" height="498" alt="夜间模式"/> |
| :--: | :--: | :--: |
| 导航 | 项目 | 夜间模式 |

| <img src="/screenshot/11.png" width="280" height="498" alt="我的"/> | <img src="/screenshot/12.png" width="280" height="498" alt="登录注册"/> |  <img src="/screenshot/13.png" width="280" height="498" alt="登录"/> |
| :--: | :--: | :--: |
| 我的 | 登录注册 | 登录 |

##  感谢

感谢鸿洋大神及[玩Android官网](http://www.wanandroid.com/)提供的[开放API](http://www.wanandroid.com/blog/show/2)

## 使用的开源库

- [shared_preferences](https://pub.dartlang.org/packages/shared_preferences)
- [fluttertoast](https://pub.dartlang.org/packages/fluttertoast)
- [flutter_swiper](https://pub.flutter-io.cn/packages/flutter_swiper)
- [cupertino_icons](https://pub.flutter-io.cn/packages/cupertino_icons)
- [flutter_webview_plugin](https://pub.flutter-io.cn/packages/flutter_webview_plugin)
- [dio](https://pub.flutter-io.cn/packages/dio)
- [event_bus](https://github.com/marcojakob/dart-event-bus)
- [cached_network_image](https://pub.dev/packages/cached_network_image)
- [video_player](https://pub.dev/packages/video_player)
- [chewie](https://github.com/brianegan/chewie)
